賭咗廿幾年馬，我問你答

星期三有咩心水

你問你答

潘頓騎師王

達羅素p

莫雷拉都唔識買抵你賭20年都未上岸

我唔係未試過

你知道嗎？

每當比卡超上陣，只要你買佢平注wp，你都會有錢賺